# Korean translations for io.elementary.reminders package.
# Copyright (C) 2019 THE io.elementary.reminders'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the io.elementary.reminders package.
# Automatically generated, 2019.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: io.elementary.reminders\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-09-10 00:48+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2022-08-07 19:29+0000\n"
"Last-Translator: Jung-Kyu Park <bagjunggyu@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean <https://l10n.elementary.io/projects/tasks/tasks/ko/>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.4.2\n"

#: src/MainWindow.vala:45
msgid "Tasks"
msgstr "작업"

#: src/MainWindow.vala:108
msgid "Online Accounts Settings…"
msgstr "온라인 계정 설정…"

#: src/MainWindow.vala:125
msgid "Add Task List…"
msgstr "작업 목록 추가…"

#: src/MainWindow.vala:269
msgid "Creating a new task list failed"
msgstr "새 작업 목록 생성 실패"

#: src/MainWindow.vala:270 src/MainWindow.vala:342
#: src/Widgets/TaskListGrid.vala:88 src/Widgets/TaskListGrid.vala:176
msgid "The task list registry may be unavailable or unable to be written to."
msgstr "작업 목록 등록을 할 수 없거나 쓰지 못할 수 있습니다."

#: src/MainWindow.vala:275
msgid "New list"
msgstr "새 리스트"

#: src/MainWindow.vala:319
#, c-format
msgid "Delete “%s”?"
msgstr "“%s”삭제할까요?"

#: src/MainWindow.vala:320
msgid ""
"The list and all its tasks will be permanently deleted. If you've shared "
"this list, other people will no longer have access."
msgstr ""
"목록과 모든 작업이 영구적으로 삭제됩니다. 이 목록을 공유했다면 다른 사람들이 "
"더 이상 접근할 수 없습니다."

#: src/MainWindow.vala:328
msgid "Delete Anyway"
msgstr "어쨌든 삭제"

#: src/MainWindow.vala:341
msgid "Deleting the task list failed"
msgstr "작업 목록 삭제 실패"

#: src/Util.vala:265 src/Widgets/EntryPopover/DateTime.vala:56
msgid "Today"
msgstr "오늘"

#: src/Util.vala:267
msgid "Yesterday"
msgstr "어제"

#: src/Util.vala:269
msgid "Tomorrow"
msgstr "내일"

#: src/Widgets/EditableLabel.vala:74
msgid "Edit…"
msgstr "편집…"

#: src/Widgets/EntryPopover/DateTime.vala:28
msgid "Set Due"
msgstr "기한 설정"

#: src/Widgets/EntryPopover/Generic.vala:67
msgid "Remove"
msgstr "삭제"

#: src/Widgets/EntryPopover/Location.vala:31
msgid "Set Location"
msgstr "장소 설정"

#: src/Widgets/EntryPopover/Location.vala:56
msgid "Arriving"
msgstr "목적지"

#: src/Widgets/EntryPopover/Location.vala:57
msgid "Leaving"
msgstr "출발지"

#: src/Widgets/EntryPopover/Location.vala:60
msgid "John Smith OR Example St."
msgstr "김철수 또는 종로."

#: src/Widgets/ListSettingsPopover.vala:114
msgid "Show Completed"
msgstr "완료 표시"

#: src/Widgets/ListSettingsPopover.vala:119
msgid "Delete List…"
msgstr "목록 삭제…"

#: src/Widgets/ListSettingsPopover.vala:274
msgid "Could not change the task list color"
msgstr "작업 목록 색상을 변경할 수 없습니다"

#: src/Widgets/ListSettingsPopover.vala:275
msgid "The task list registry may be unavailable or write-protected."
msgstr ""
"작업 목록 레지스트리를 사용할 수 없거나 쓰기 방지되어 있을 수 있습니다."

#: src/Widgets/ScheduledRow.vala:26 src/Widgets/ScheduledTaskListGrid.vala:76
msgid "Scheduled"
msgstr "설정"

#: src/Widgets/SourceRow.vala:63
msgid "Connecting…"
msgstr "연결 중…"

#: src/Widgets/SourceRow.vala:150
msgid "Moving task failed"
msgstr "작업 이동 실패"

#: src/Widgets/SourceRow.vala:151
msgid "There was an error while moving the task to the desired list."
msgstr "작업을 원하는 목록으로 이동하는 동안 오류가 생겼습니다."

#: src/Widgets/SourceRow.vala:212
msgid "Waiting for login credentials"
msgstr "로그인 자격 증명을 기다리는 중"

#: src/Widgets/SourceRow.vala:216
msgid "Currently disconnected from the (possibly remote) data store"
msgstr "현재 데이터 저장소 (원격일 가능성이 있는) 연결이 끊겼습니다"

#: src/Widgets/SourceRow.vala:220
msgid "SSL certificate trust was rejected for the connection"
msgstr "연결에 대한 SSL 인증서 인증이 거부되었습니다"

#: src/Widgets/ScheduledTaskListGrid.vala:87 src/Widgets/TaskListGrid.vala:63
msgid "No Tasks"
msgstr "작업 없음"

#: src/Widgets/ScheduledTaskListGrid.vala:221 src/Widgets/TaskListGrid.vala:309
msgid "Completing task failed"
msgstr "작업 완료 실패"

#: src/Widgets/ScheduledTaskListGrid.vala:222
#: src/Widgets/ScheduledTaskListGrid.vala:244
#: src/Widgets/ScheduledTaskListGrid.vala:266 src/Widgets/TaskListGrid.vala:310
#: src/Widgets/TaskListGrid.vala:332 src/Widgets/TaskListGrid.vala:354
msgid "The task registry may be unavailable or unable to be written to."
msgstr "작업 등록을 할 수 없거나 쓰지 못할 수 있습니다."

#: src/Widgets/ScheduledTaskListGrid.vala:243 src/Widgets/TaskListGrid.vala:331
msgid "Updating task failed"
msgstr "작업 업데이트 실패"

#: src/Widgets/ScheduledTaskListGrid.vala:265 src/Widgets/TaskListGrid.vala:353
msgid "Removing task failed"
msgstr "작업 삭제 실패"

#: src/Widgets/TaskListGrid.vala:56
msgid "Edit Name and Appearance"
msgstr "이름 및 모양 편집"

#: src/Widgets/TaskListGrid.vala:87
msgid "Adding task failed"
msgstr "작업 추가 실패"

#: src/Widgets/TaskListGrid.vala:175
msgid "Renaming task list failed"
msgstr "작업 목록 이름 변경 실패"

#: src/Widgets/TaskRow.vala:136 src/Widgets/TaskRow.vala:143
#, c-format
msgid "%s"
msgstr "%s"

#. TRANSLATORS: Represents due date and time of a task, e.g. "Tomorrow at 9:00 AM"
#: src/Widgets/TaskRow.vala:148
#, c-format
msgid "%s at %s"
msgstr "%s %s"

#: src/Widgets/TaskRow.vala:182
#, c-format
msgid "Arriving: %s"
msgstr "도착: %s"

#: src/Widgets/TaskRow.vala:185
#, c-format
msgid "Leaving: %s"
msgstr "출발: %s"

#: src/Widgets/TaskRow.vala:240
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: src/Widgets/TaskRow.vala:242
msgid "Save Changes"
msgstr "변경 사항 저장"

#: src/Widgets/TaskRow.vala:242
msgid "Add Task"
msgstr "작업 추가"

#: src/Widgets/TaskRow.vala:305
msgid "Delete Task"
msgstr "작업 삭제"
